求救！我要點樣搵到對方破產管理人？

是咁的，我好心借左舊錢比人，而加條友唔認賬，聽佢申請左破產，我只有what對話顯示到佢承諾會還錢比我，住址證明，身分證護照，我可以點做，我可以點樣加入債權人，求救

小額錢債審裁處
如果夠料的話

幾多錢?

十幾萬

佢破左產，依然可以？還有我聽閒可以搵破產管理人申請加入債權人

@50歲（破產）

借20蚊車錢都要考慮下啦

有身份證有名可以去做bankruptcy check睇佢係咪真係破產先
做完會有埋case number 同上庭時間

再唔係咪搵個律師幫你做哂所有嘢，洗少少錢拎番部份錢都好

留個TG 啦

你肯定佢破左未

佢應該係破左因為佢唔只拖欠我一人，其他人收到信

請問比律師搞要幾錢？

拎佢破產案編號
去破產管理署會聯絡到直接負責佢case 既職員再問佢點做
脷伸: 班職員唔好惹，隨時咩都問唔到直接cut 你線

律師不嬲海鮮價，呢啲你要搵番律師傾

知唔知大幾幾多邊度平真係唔想再浪費錢係佢身上

咁多位巴打千萬唔好借錢比人就算果個人幾慘都好
好多都係扮出黎唔抵可憐，問你借果時死狗，你要佢還果時要求佢咁款

唔想使錢就自己勤力啲搵料
肯使錢就俾人搞

應該有刊憲
可以留意下

有冇人試過whatsapp對話法庭受唔受理？當中佢有提及會還幾多錢比我